我都唔知你地班連登仔一聽到dse免費就咁興奮衝住出黎話要報名做乜

急what?
係人都報得，又無限名額
mark低定deadline 日子，準備好啲document ，諗定點玩班00後好過啦

你班00後咪怪連登仔，要怪就怪自己咁唔好彩撞正個政府玩鳩你啦
個世界係咁唔公平架啦，當交下學費囉

一隻dse雞留下負評

激到班dse雞聲都唔聲啦，仲點敢回post